有無就快3張嘢嘅絲打一齊圍爐（2）

1001都唔幫人開post！

笑死我

今日最好笑係呢個

咪撚煩啦屌

又嬲

清好波

死gaylo

嗰班絲打好人嚟

得你唔係

你都唔係 你係死gaylo

我入嚟踩旺個場你咁樣對我？

我愛透明質酸

Ok sor me sleep

bye

以牙還牙

想點

me

絲打好受歡迎